百萬富翁？

今日終於做到
但係香港地 真係甚麼都不是

而家百萬叫富翁？

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

得百萬可以揀定瞓邊條橋底先

百萬CASH起馬呢兩三年唔會餓死 都唔錯架喇

話個壞消息你知
100萬 to 1000萬係最難
0 to 100 萬係最容易
1000萬 to 1億 難度係中間

你而家係人生中最困難階段

我諗一諗都覺得好難

用左幾耐時間儲依100萬?

美股 3-4個月

幾多本

幾多本 一開始

一個搵900 萬一個搵9000 萬 點比

認真便輸了

有啲野小錢做好易爆倉，大錢就會穩賺

all in 1137，年尾前200萬

得咁少成交量
頂得幾耐？

樓又未買
車又冇
打份閪工
一百萬其實冇乜用

private banking入門係5m美金

100萬首期都唔多夠比

有8位數先岩岩好夠買層自住(600既居屋)，平既收租(400既唐樓)同埋車(幾皮垃圾車)
但都已經無哂錢交呢3樣野既開支

3萬5美金

唔係咁計
你個本大十倍 搵錢速度就會大十倍